[迷軒] 利對車 七

唔係過王騎個邊呀

過你個邊

過晒去

Hi

軒

Use this

推呢個

推

米

希望冇事

Push

王騎做乜無啦啦撐利

In Hendo I trust

自己行到出去應該無咩事掛

good job樓主

推this

隊長唔好有事呀

真

呢度啦

希望神車冇事

一日未完場都唔好慶祝住

This la

軒不要低頭

咪撚乜鳩都問今場點解唔用沙短
要守波點用呀屌

ok this

神軒*

azp今日上晒身咁撚好火

我軒

This post la

軒MVP 攻守都有

軒冇事嘅

軒慘呀

you車迷

仲諗緊會唔會有ox子睇
原來後備都冇

入多球啦

點解唔用王騎個post

軒唔好傷阿

Goodbye 軒

Jordan Henderson’s game by numbers vs. Chelsea:

84% pass accuracy
20/22 final third passes
6 ball recoveries
2 chances created
2 interceptions
1 assist

Looked excellent in a more advanced role. 🎯

踢咗U23

今年真係有冠軍霸氣

申請入迷軒會了

冇咁快
高普不嬲岩岩傷好既人都唔會出住

如果 但如果踢下去 沒軒

軒應該無事

咁既比賽用ox
可能一出即傷

要佢踢6號位真係屈就佢

仲諗住開post話「多謝爆閘狗支持」

點解時間過得咁慢 仲有成15分鐘要驚

無事嘅

一場半場 人地鏝場場都有

隊長no more slip

入多球穩陣D

想見沙基利

作首迷軒聖詩聽下先

對面無咗迪加真係謝哂

天神真係好膠

真利就知2球都唔穩要搵定救心

差明奴未入波

100分傷咁耐
高普慣常做法都係放落U23踢一排先
INGS GOMEZ都係咁
我諗一隊最快都下季先見

係咁俾人破越位

明奴真係好巴西

樓豬我愛你

taa good job

Azp搞咩咁燥

好耐冇見沙短

原來轉po

反軒黨又再要檢討下了

明奴跑親個樣好似都出盡奶力咁

下一季都唔知咩隊友鳥

cs okay?

比人屌咗咁多年都認辱負重

今場Taa踢得好

點解係佢做隊長

點解仲會有人反軒 唔明

費明奴啱啱好近啦

岩岩先踢完u23

冇得番身了

散黨啦

成班local日屌夜屌

人地而家玩skip 中場

問下captain吱

隊長風範

米拿出盡奶力跑

你覺得應該邊個, 世3又唔係隊長料

今場真係好睇到

愚

快撚啲滅黨添呀

唔好咁痴線啦

因為佢真係隊長

最衰都係廢中令反軒黨坐大

我諗賽後沙拿會比車迷屌佢慶祝

炒X7佢

等於問點解軒係隊長咁

我都算屌得佢橫傳軒多
好內疚 決定印軒

作種族歧視歌屌人就得？

反軒仲難過反共

車post屌緊啦

浪子回頭金不換啊！

車迷

之前卡巴事件又屌佢唔出聲
而家咪燥啲

拜神都唔比?

班車迷點對佢阿 無剷草咪算係咁

頂埋佢呀，唔好失波

得失球唔夠數
拿拿林追數啦

其實點解雪沙狗

去過roma先去liv 都屌

5年前Taa重係ball boy親眼目睹慘劇

Azp穩定又唔傷
係隊長材料

YES有人屌緊啦
但係都有人屌點解唔得

屌啦明明沙拿踢車仔果時淨係垃圾時間有得出

Robbo 仲有力逼 痴漢

當年係車都唔係開心
分手果刻都係半放棄狀態

基達好X文尼

老母學咩人打高章

世三走硬咯

仲要係車嗰陣唔勁

之前車迷笑人炸彈人架
宜家自己食啦

lomo都唔Lag機

之前有傷

有種終於生性感覺 感動

呢場交屁同水貨有返上年d配合同拉邊

Up乜

對面換左隻天神出黎就

希古恩可能肥，啲起動好慢

完啦好嗎

Robo

Robbo

又跣

r26...........slip

原來係jelly

原來係R26

Jelly跣腳

跣腳

致敬

加油頂住呀

斬唔起

仆街

名詞AND動詞牙

屌 我跣腳喎

又想重演

跣了

啫喱又抄君子

咁唔同
我唔係針對azp
而且都覺得佢踢得好同穩陣
不過要數最深刻概都係換龍門佢潛水個野
軒隊點都有下眼神退敵

下個 post叫iconic win啦

終於都係要一跣

又冼

SLIP

屌你robbo又反謝隊

仲有沙拿作為場內觀眾

屌致敬

笑死

ROBER

Robbo 未來隊長

仆街slip

屌

好邪

好撚似

見悶悶地 表演下姐

嚇撚死

應該卡希爾先係
不過長傷

同一個位

知道邊個係鬼了

出現啦

Jelly

又係差唔多位

上下半場一次啦喎

好邪呀屌

謝4看台望到都唔知咩感覺

新謝

小心地滑呀

小心地滑

好撚邪

又跣腳

高普咁快慶祝

致敬謝隊

屌你 JELLY陰D陰D反前隊

嚇死

jelly係咪想搶軒個隊長黎做

嚇一嚇

喂跣左比你啦垃圾車

英甲仔

又係呢個位

好喇slip左喇

好邪又係果個位跣

搞下氣氛姐 無野既

屌你老尾致敬

魔咒

歷史不斷重演

同一個位跣腳

Robo 咪撚搞事呀

屌你老尾 又有排比人笑

Robbo 你死啦

Jelly 先係隊長

屌你致敬

跣左佢頂住先
R26用心良苦

同一個位跣

今場特別跣

謝老四上身

謝心諗 屌又黎

屌你表演

個心真係離一離

有黎？

笑到仆街 仲要重播

呢個位有d問題

避唔到 用一個安全嘅方法slip咗去好過

跣低

咁鍾意抽水咪跣多次俾你睇

笑撚到仆街

屌，真係搞氣氛

嚇撚死咁跣

致敬位

廢奴都冇力啦

今場啲進攻其實幾生
基達加文尼
沙拿加棋王
中間神軒後上 廢奴做波

你唔知更衣室發生咩事嘅

jelly想笑謝隊?
屌摩上位

謝四：屌你老母，我一定動用人脈令你係利冇得發圍

致敬都玩埋

好想睇inside anfield

換人未

今次唔同 今次係我地贏2:0

大家屌細力啲

今日費奴生撚到

係咪想睇潮文

jelly嗰下即刻諗起

TAA咁心雄

>

唔睇比分仲以為車領先緊

係時候換老虎

當年佢係sub?

沙拿果球真係好關鍵

仆街我笑撚左出聲, 又嚇一嚇

迫高普雪佢用屌摩

童年陰影

叫班撚樣打氣呀

些路迪球迷笑格流領隊

搞事呀反謝四

笑撚左
韋利安放長波比斜恩追

no 正選

vvd跑得快過希古恩

想cs

唔出基佬出西瓜真心on9

呢廿分鐘車仔真係差到

想同我鬥快

今場水貨腳風順又助攻助守，唔好換佢好啲

Everything is connected!

又係差唔多位置跣

卡巴

可惜對面換左係希古恩

最近佢個狀態好咗
多左轉身同推生個波
令成隊串連好左

最貴龍笑撚死

Kepa

好撚怕

kepa

快過好多出名快嘅添

又一個後衛叫龍出迎出事

腳都跣埋俾你睇
算唔話得啦呢場

世一龍門

應該慶幸啦
西瓜起到腳456我地啦

車路士嗰個矮仔keeper真係全世界最貴?

正常 跑得快過金章添

用手呀嘛

對面個龍

希望佢真係腳風順啲
今場 decision 都好咗

出巴克利先on9

主場球迷d反應

其實古圖去皇緊 真係三輸
不過對我地當然係好事

啫喱會唔會又俾米拿開po笑

對面出西瓜解放世三
方向正確
但係應該出基佬囉

差d

對中堅標波準到

沙基利

諧星龍門

應該又出唔到場

希古恩踢到成個阿伯咁

天神真係呢

冇咁on9掛 即係笑埋君子

肢體搞笑

車九個龍啲判斷差到

跟著啲車迷又會借啲意屌Mane

達同ddg 應該最貴

沙利硬頸唔出

銀河唯一都係慢

好慘

Mane

估唔到最無驚喜既邊奴 愈打愈有

對鏝就腿張開 屌你老母

文尼快到

Mane cls

沙拿真係redemption

沙短

出佢仲衰過hazard打正前

Mane 真係好勁

交屁好勁

萬眾期待

文尼真係好撚步大力雄

沙短終於有得出

Kepa搞笑？

xs

換salah

認真
畀著我係轟
一見到個世三假9陣就即刻熄電視

沙短
終於有機會

上場企到宜家終於出到

失蹤人口

踩兩秒草

竟然見到沙短

沙短隻腳生蟲未

沙短終於有得踩草了

邊爐成副牆咁

經驗差D
train多幾年就第二個DDG

迫害完了

沙短終於可以出黎

沙短 我係咪眼花

rudiger傷幾耐，會唔會搞到車無前四

沙

沙短踩兩分鐘草

有下出啦, 同沙拿撞位真係冇計

沙短終於踩到草

Xs

交屁起哂機

文尼好顛

沙短啊

沙短乖乖

有生之年終於再見到沙基利踏上anfield草地

利物浦新球員

哥基

短人

2分鐘

沙換沙

世三假9打city work wor

好似新買的

但始於唔夠ddg手長腳長

有草踩

呢家波咪岩佢
搵佢做波真係睇到屌你老母

沙短老左10年

俾返支屎棍車六士先啦

第一次off s11

沙短
好感動

沙短玩角球旗啦

係時候 踩草

沙短好似唔係幾開心

報番5年前既仇啦

終於出

下場波圖俾沙短打下啦

表演好下幾場仲有得踢下

比人拍掌

XS有波入我狙擊廢中直到開季

其實佢打攻中勁過打翼

唔開心好正常姐

飛翼沖唔沖涼好

又撚尻沙短 89分鐘先出

廢中專登侮辱吓佢

沙短終於出場....

完美飛翼

沙短呀
好耐冇見了

好撚耐冇見過沙短

老母入嚟+對面入左巴克利，車即刻冇左勢

補時三分鐘

屌你場場都撚沙短

一日不見如隔三秋

入左精神時光屋

但高著既433要求3個都有守, 沙短呢方面好蝕章

JM詐死start

哥基俾啲顔色癈中睇下

好似未發育
青年軍?

‘沙短肥左
咁矮仲要肥左

沙短肥咗咁多

咪傷呀

Ali真係平過對面？

特登做左一下passing 比xs

是

夏神果兩球唔入，車已經無左個勢

殺完狗嘅代價

老母一入就盡顯功架
明明上幾場99地

咋死

差D笠死

dum波鐘時間

Waiting Man City to lose points

咁對面幾球接實都有身價嘅

精蟲時間屋

抖夠

完全覺得應該貴一倍

車狗隻25狜 去左蝗馬迫買 無計

簡迪走啦 踢埋前鋒 佐仔嗰份

next season

Xs 表示

我仲笑緊跣腳

仆街
沙短肥左之後
仲似哥基左

kepa買太貴姐

屌你地 xs咁慘仲玩9佢

你估pickford咩

有球好近都掂到其實幾勁

唔理之後點
起碼過左呢一關先啦

車仔都冇得揀

古圖真係抵撚死

2:0！

沙拿！！

贏緊用老母係幾好，佢係冇創造力，但搶波同護波好

其實Kepa 都救左唔少 我地兩球都冇得救啦

Cool波大師

比人夾 冇計

拖慢黎踢老母真係一流

嘩屌 會唔會劇透你

沙短頭鎚=笑話

沙短唔識頂頭鎚

換天神 斜恩 巴克利 投降咁

FT 2-0

點解沙短呢球會頂到向後

FT2-0

老母擺偏右可以幫taa協防

vvd個頭真係癲能線

頂完再碌地

基達有得抖，歐聯又有正選打？

沙b好撚cute

2比0呀
滿意未呀

飛頂解圍

完

咁事實佢真係闖咗大禍，射爆咗獌，搞到摩走，而家次回合獌對曼城唔會夠打，如果摩連奴喺度佢會有啲辦法

等睇跣腳gif

贏到

呢場都贏到 keep住個勢之後幾場應該可以贏

vvd真係頂撚左好多球

今次都係2:0 不過係我地2:0

完場

利物浦有冠軍相

王騎兄

迷軒黨蒲頭

CLEAN SHIT
世3好彩唔入

即刻揾世三fd子傾計

FD到

沙拿定文尼 最佳?

死車狗咁撚賤下年繼續踢歐霸啦

沙拿同世三咁好傾

打狼隊先黎料

沙短頂波好好笑

LKK 80m VVD 75m

好彩出錢燈左下

你覺得摩狗留獌就搞掂到鏝?

爽撚曬

迷軒

我嘅埃及世三返嚟喇

七年之癢，由軒達臣打破宿命!!

皇馬仲要唔要人

係車最FD好似係世三

入完2:0
即刻心散
比佢射左兩球
嚇撚到我

唔小心二比零同洗腳添
肯定又要比車迷笑
如果肯蒲頭的話

焚車坑鼠

沙拿同世三有講有笑係咪諗住一齊過蝗？

串佢

之前打得咁有火就唔洗6場失8分

等睇熱刺連續三場殺鏝

沙拿問世3 下季你真係去皇馬？
世3:

我揀法賓奴

運都贏撚埋
車抵輸啦

車個左閘廢定沙拿番番黎

好撚感動

沙拿叫夏神過黎？

世三好似係人都FD咁

贏同輸都訓唔著

有冇salah金雞獨立高清相

一齊過皇馬

兩個世三傾緊鍠報咩價，勁好傾

除左領隊

世三同沙拿咁好傾既

鏝有本事就贏哂熱獌

Salah is a bomber
炸撚死你班仆街racist

遮住哂黎傾 驚你班人讀唇

迪加傷出

on9死車狗一開波就拖時間
世三果2球已經證明要對攻啦
對攻世三打左vvd 比人中出左十世
抵撚死

世三？

乜事沙拿同世三咁熟

多謝爆閘狗又一次幫猁贏波

舊隊友

問佢係咪去鍠

傾緊一齊過皇馬

唯有希望曼聯守和到曼城la

下個post名

世3過埋黎啦

做過隊友傾多兩句姐

沙拿入果波真係cls

班爆閘狗呢
之前唔係好威架咩

但係佢喺史城係入過頭鎚

講真利嬴哂既機率低過曼城嬴哂

🔴Liverpool
✅ 38 home PL games unbeaten (W28 D10)
✅ Jurgen Klopp’s 112th win in 200th game as manager (all comps)
✅ 1st win v Chelsea at Anfield since May 2012
👏👏👏

水：你去賤種？
三：買左機票睇屋啦！

屌你老味兩閘不斷做D仆街野
上到前一前要人補
任人出波
仆街

Jelly致敬

你個名

對面斜恩勁撚到
唔怪得留M子都唔留佢

完場先敢講
今日我覺得11個都打得好好，勁能到

滅鼠大行動

希望大家支持

屌你老母成班見鏝贏
未開波就入嚟爆閘

我都有份㗎

香港咪入過

應該跑死，全場飛

獌迷應該開心定激心好
一方面前四機會大左
但死敵嬴波

邊個係場波膠著個陣挺身而出交出致勝助攻？

下任隊長 jelly

OK 快快手推爆li個佢

認同

水貨嗰球應該英超金球

爆閘狗仲洗唔洗屌我哋老母呀？

波膽都燈中

高普同hendo講you done so good! 收到音

今場沙拿世三過世三三

高普一早433 沙拿文尼拉晒兩邊就唔使咁辛苦

基達是咪傷出
去一去廁所唔見左人

Roberto Firmino vs Chelsea

78% passing
3 chances created
2 shots
4 dribbles
2/3 tackles

Outstanding

唔係好多人入利po既咩?龜左去邊?

終於贏到死車狗
雖然都係贏唔到冠軍

他首又贏

希望隊長軒冇病冇痛

激心啦, 前4仲有希望唔知留唔留力好

仲有4場已經85分
英超時代利最高分都係0809年86分同1314年84分
但係都仲排緊第二
鏝城真係CLS

冇事

屎忽軌 好嬲呀？

佐

下半場對板好多

神軒嗰球真係fifa式助攻

榜首（打多場）

軒達臣

季中戰術大師上身沙拿中鋒

[black]一車車老鼠掃去獌市[/black]

既生瑜

沙拿今場真係好勁
四十多碼世界波
應傳就傳應射就射
有突破有cool波有背龍
今季黎講佢最好呢場

無知一問 鼠係咩

爆閘mon post班垃圾敗走哂?

上場踢足

今場真係要揾位屌真係屌沙短個頭鎚
同埋R26個隊長式致敬
但係真係要讚踢得好

隊長

佢地應該精神分裂

次次都咁高質

牙耀好波

人地話贏歐聯唔洗前四

真 本身反軒依家要迷軒了

唔係對西咸閪左佢都唔會醒
但就係果2分

Lets Go Hendo
Lets Go Hendo
Lets Go Hendo

諗起個年贏曼城之後開心到

基達今場其實好勁
法賓奴擋咗好多次進攻

今場沙拿唔止球入波..成場都好有威脅

星期三就出局啦

高普係咪有上連燈？
推前 hendo
放棄 mane 派牌

利po 之寶

Liverpool now have 85 points with 4 games still remaining. Only four times in the club's history have they recorded a higher points total. #LFC

有冇人有沙拿做瑜伽張相 save黎遲啲激鳩啲獌狗爆閘狗用

就快成套古惑仔改晒

其實唔係第二

Mo Salah's goal is one of those you want to watch over and over again. And then watch it some more. Virgil van Dijk directed a pass out to the Egyptian on the right. He controlled it, cut inside, rocketing his hit past Kepa and sweetly into the top corner. Made it look effortless

踢得好放 破完入球荒成個人唔同晒

多謝各位

有d尷尬
利申迷軒

無同高普攬

感覺真係搵返個大腦

泛指所有獌狗 低質爆閘狗

上季嘅沙拿，又冇甩波又冇鳩推鳩射

鏝攞歐聯
利就英超 大家happy咪幾好

不過好彩都睇得出佢知係要拉邊同今場冇出3工兵都算幾好

嗰兩球俾世三射多十次都未必會炒一球

Arnold打得好好wor
兩閘前壓係球隊戰術黎架wor
係咪每場都要搵野屌先得？

哎唷唷
反軒黨要解散了

一陣反CUP就再黎教波台咩係足球啦

沙拿係唔係同世三約埋下年皇見

吊你姓賴ga你

破完青冇獨食得咁癲
雖然都好獨

開心完啦
面對現實啦
要MC5場和/輸一場

Longest unbeaten runs at home of the Premier League era:

🔵 Chelsea (86)
🔴 Liverpool (38)
🔵 Man City (37)

Incredible numbers.

季尾最緊要幾場先返黎

我沙我軒

佔中三子終於收皮 同香港一樣

無可否認 軒打8號位係勁好撚多
唔反軒了

迷軒又贏

Number 1

btw 再次些牙po直播link嗰位巴打 條link真係好順

利贏到哂先講

沙拿球入球會唔會好似軒果球咁有特效版Gif

水貨入完波有番態好事黎
有球爆底幾靚

沙拿炸彈式遠射回應車迷既歧視

Alisson has now kept 18 clean sheets in the Premier League this season, as many as last season’s Golden Glove winner David De Gea.

Closing in on that 20.

其實唔難

利記欠左軒達臣一個英超

本身就係8號，高普硬頸唔肯買防中

神軒

以上事件沒有發生

點解軒基法 上態

就咁睇三個都唔係互補長短feel

feel到呢場2:0諗住好威威 點知對D護級隊就會失分..

全盛摩佬

打多一場

今場踢得好啦 全隊都抵讚

憑咩

今場波好似唔係好見佐舒服？

藍藍車狗捐進了狗洞

今日沙拿個慶祝
擺明串班racist

lets go hendo

戰術需要啦
2:0個時節奏太快慢唔到落黎
老母最岩拖返慢

matip milner 嚇撚到即刻回防

軒由一向都打B2B

Nigger 派牌輸左我地幾多分

覺得軒打前左 利進攻順左好多

爭氣波

屌 好有神髓

1314無軒就輸
1819有軒即贏

反軒黨係咪可以正式解散

我都覺得基達踢得幾好
不過佢俾人換走好似好不滿咁眼尾都冇望過Daddy
但事實用老母換佢出黎控節奏個效果真係唔錯 對場波同保留體力都好有用

真係上季沙垃表現

互補關係
因為互自有一個技能其他人冇
變左發板清晰

兩個心諗 屌咁撚邪

好明顯講笑啦

成隊波好有決心

問題係兩個都唔諗住控制節奏
兩球在手就梗係控球緊要
臨尾見到啫喱仲想交前
交到就好彩 交唔到輸返實俾人屌死

有冇jelly gif

金手套lead緊幾多場？

早有預備

3....2....1 跣腳！追呀！

已經解散左，正式宣布迷軒黨萬歲

10號 季初無FEKIR大家仲日屌夜屌
但其實最強之人一早已在陣中

要哂得唔得

其實好彩個個係斜恩

Jordan Henderson awarded the @SkySportsPL MOTM.

Vvd同軒隊一齊訪問
係未準備接棒做隊長

今次仲直接勾咗畀人

me上面po左

上年全季爆。今年就今場爆

仲要咁似，好明顯係專登

有聲

做左假利

The most clean sheets by a goalkeeper in their debut Premier League season since Pepe Reina in 2005-06 (20).

There's still time to equal (or better) Pepe.

佢進攻係得但變左易失控球權所以高普換佢好合理

呢個位風水一定有d問題

專登行番去謝隊個跣

反應好快

Henderson: “Overall it’s a good performance as Chelsea are a good side. We stick together until the end and we have to keep doing that. It’s important to believe and stay positive even when it’s 0-0.”

球員知，球迷知，講波佬知，偏偏高普就唔買

而家邊爐都打得ok丫

成場好熱血
俾robbo和諧咗

呢隊鏝餘下賽程應該全勝了

覺唔覺D反軒狗真係好撚柒

True

屌 佢兩個好似預左佢跣咁

Ching走寶了
呢場好撚好睇

今場沙拿同世三真係平分秋色

兩閘當翼用 兩翼收中間 三工兵... etc 今季都屌到口臭了
難得你仲可以咁有火

之後四場先係魔鬼賽程

我都出盡力

Fsg：下季唔洗買人啦

Fsg out

咁樣都贏唔到
無悔了

合理! 要爆發了!

卡仲有機會走得甩

Henderson: “I’ve got to keep going and we’ve got to keep going right until the very end.”

猜輸果個要做跣腳？

Henderson: “We’ve just got to concentrate on ourselves. The focus is on the next game, we will recover well - we are enjoying it and we want to keep doing that.”

特登行去個個位

好老實講車上半場都踢得好好
完全係0空位入

now Ali 18, ederson 16

又話軒冇GOAL冇ASSIST嘅?
做咩依家死哂狗咁呀出黎啦

係咪做左yoga打通返啲穴位

希望神軒冇事

如果同鏝一樣贏晒 真係都幾灰

Jelly咁玩法 雪翻兩場先啦
屌摩頂上!!!!

神軒真係好撚有火

得兩場 未係拎硬

利撚快到

要啦 神軒係做比放嗰個

2球入波用咗2分22秒

但要輸返2球都係咁上下時間，短短2下世三已經2下埋門

唔講以為係邱吉爾

今季最好睇

沙同文尼好似上返射手頭三

突然軒，keita都可以係攻中。

klopp終於搵返個腦

我

球隊潤滑劑

班衰仔睇到車ig po
之後去猜皇帝 啫喱輸左 特登行去果個位要做一次

不是說笑 多謝世三放過我地

車仔作客強隊 三個字形容

輸鳩曬

但鏝點會失分？

係驚250又黎料

屌摩上咪10打12

最感動係

60分鐘竟然可以拖慢搓完場戰術成功

Key d反軒黨係左邊ok?

其實佢無位比完地可以回後 應該真係特登跑去個度

神秘力量

迪布尼踢法似佢

多謝獌狗同賤種Racist 車捱夜陪我哋睇利贏波

Trent Alexander-Arnold's game by numbers vs. Chelsea:

114 touches
75% pass accuracy
16 recoveries
4 tackles made
3 clearances
2 interceptions
2 shots
2 take-ons completed
1 chance created

Played his part in Liverpool's clean sheet. 👌

負皮姐係點? 屌你老母隊長都反日日都話賣? 依家好撚興?

一定係利迷嚟

Virgil van Dijk’s game by numbers vs. Chelsea:

100% defensive aerials won
100% tackles won
90% pass accuracy
5 ball recoveries
5 clearances
1 interception
1 assist
0 fouls
0 goals conceded

He is, unquestionably, quite good. 👀

Ching未教紅字

牙琴

鏝會失分
關鍵利之後會唔會失分

睇利從來都無話淡定，頭先踏入90我都仲驚緊

其實個個位係咪有陷阱

屌呢球真係好撚鬼

sor Baby 比次機會

真係好彩攞波嗰個係斜恩
係世三嘅話死撚硬

上利 下泰國阿迷

想睇埋r26致敬

勁鐘意klopp 3連punch

反軒死曬去邊

我覺得今場個個真係超哂班

跟我一齊shout 神軒 神軒

ic足球嗰個係利嚟

一早畫好

完全覺得係致敬

鏝有啲難失，鏝比人感覺好穩陣

神軒冇 正常發揮

曼城失分啦屌

你班反軒狗食撚屎啦傻閪
上年迷簡反軒個D
真係訓著都笑醒

P走兩隻藍色就完美了

御坂嗰個打緊飛機

其實無咩好j 車果兩球必入無入到真係負碌
黎緊得返4場 贏晒都係第2

依家既鏝根本無失分可能
打完飛機好訓

仲未有人扭得過佢

第1球入咗你估係咪劇本吖嗱，果陣60分鐘都未夠
世三以往對利入7球，係最多嘅對手
第1球靚到好似教科書反越位竟然中柱，真係運都嬴埋

神軒 啪啪啪神軒 啪啪啪神軒 啪啪啪

贏2:0有歷史意義

屌你老母你戇撚柒鳩啊, 軒刃。爆斬助攻你都睇唔撚到啊

行落去。左邊路都無人近 得斬前呢個選擇 咁遠

早d換走都好嘅

軒重演蘇七落寞慶祝

臨尾milly出嚟拖慢好多，一早要咁打啦

阿諾：「謝拉特滑倒時，我就在場邊，我當時是晏菲路的球僮。那時的我在中線附近，所以能夠看得一清二楚，太遺憾了。不過，我希望是次利物浦能夠以 2：0 取勝。如果您問問我們的球迷，他們都會說 13-14 年球季的利物浦經已盡力，儘管我們踢得不夠好。無論我們即將發生甚麼事，希望球迷也能同樣地看待我們。」

咪正常發揮囉

自己友呀屌你 我迷軒

佔中五子

踢得最癲係沙拿入波之後嗰15分鐘
兩隊啲節奏快到，好耐未試過睇場咁激烈嘅比賽

話唔定連世三都睇唔過眼班友又歧視又笑謝4
反正都就過皇馬 中柱算鬼數

Jurgen Klopp: “It was a really good game. It was difficult - we dominated in a lot of parts apart from after 2-0 when they changed their system. The rhythm was really good - we passed, we created, we did pretty much everything.”

老母作用

下季有ox 佔中六子

平時對車 和都收貨

簡直係完美嘅致敬

哇原來Gronky你都係利迷

Klopp: “World class goal from Mo.”

公海班友真係好撚煩
又搶口又爆閘 仲好意思話邊爐球品

唔開心係睇唔出呢隊鏝有疲態
唔駛旨意19000同未來熱令佢失分
晶宫主場咁硬都比鏝禁住砌，一禁就有波入

不枉買佢前年件衫

Klopp: “We were really flexible - there were some brilliant individual performances.”

其實有無諗過係mane 走位好

Klopp: “Mo’s goal was a brilliant, brilliant goal in all departments. It was a fantastic goal. The second goal - we wanted Hendo in between a little bit more and it worked brilliantly.”

今場其實老母換得好好

防守麻麻 前鋒勁在走位 真正殺著始終係中場
如果有強隊刻意破壞中場打兩邊傳中其實有得打
不過中路要快上快落

⭐️Man of the Match, Jordan Henderson
🅰️ Assist for Mane goal
2️⃣ Chances created
8️⃣5️⃣% Passing accuracy opp. half
6️⃣4️⃣ Touches
🅰️ Has an assist in each of the last 2️⃣ PL games

成班爆閘狗靜哂真係開心

水晶宮主場成績排19

呢場車無打大巴啦好無

26 - This was Liverpool’s 26th Premier League victory of the season, equalling their record from the 2013-14 campaign under Brendan Rodgers. They last won more in a top-flight season in 1978-79 (30 wins). Inspired. #LIVCHE

最撚開心係水貨入波 為之前歧視單野爭番口氣
一巴巴車落班死車狗到

落左場好似出左zawarudo咁慢

天道酬勤

到底要幾有腳力先可以 40 碼起腳個波去到 12 碼加外西個波唔轉人網

cls輸又抽水，贏又話黑話冇品

廢中試左成季終於試到個中場組合

咁老老柒柒佢比人話都好正常

Klopp: “Hendo is Hendo - I said from the first day since I came in - he is a very important player for us and he is a very important captain for this football club.”

軒少黎講呢d濕濕碎
唔駛爆seed一般表現就做到

Klopp: “Hendo is on fire.”

可唔可以俾我軒做戴耀廷，比較出多啲聲，成日手指指。米拿應該係朱耀明牧師，年紀較大，但仍然事事親力親為，身體力行。

真係睇未來熱，希望鏝晉級歐聯未來隊聯場報仇

車狗真係賤種黎踢歐霸啱撚哂

講波佬都話佢走係英超損失，佢啲timing做得極好
btw 關笑謝4咩事，佢應該wfc

米拿馬貼：拿佢一去到個位跣 我地就跑啦 唔好咁早跑住

下面有兩個沙拿
影分身

老母lag機係要守嗰陣真係好勁 幾條友都搶唔到

個動作有咩意思

軒呢幾季喺呢個時間都傷
今季終於挺身而出

最好決賽輸埋俾阿妓

訓啦柒頭 好似係

如果利仲有一場聯賽對鏝，覺得利好大機會ko鏝

串班racist車啦
話佢bomber呀嘛

軒做到40歲呀

我開頭估係金字塔
但佢又單腳

應該係做瑜伽

Naby.Keita(上力)

有神快拜

最大機會就係歐戰後失分
偏偏鏝打完歐戰對個隊又係岩岩打完歐戰
所以冇嫁喇
全勝冇難度easy執

yoga
不過唔知為乜做

講波佬話拜神

Jordan.Henderson(著火)

其實最灰既就係
哥狗已經搵到方法平衡多條戰線
就係領先一兩粒9搓到完場
完全冇俾機會精宮打返首回合贏波既form

第一場現場看波 贏車

神軒踢返8號位真係助攻助守
通場飛

66 - Since the start of last season, Liverpool’s Mohamed Salah has scored more goals in all competitions than any other Premier League player (66). Influential. #LIVCHE

車狗racist人就得，人地慶祝就唔撚得
＋2gc真係唔撚係講笑

直覺鏝歐聯晉級聯賽和波

Xherdan.Shaqiri(出山)

退撚咗休都要繼續撐愛國者同利

有冇人可講解下?

以後次次主場對都去睇 唔該哂

就係要慢
lead兩球仲同轟一齊推到個節奏極快都唔知做乜春

曼城無失分 捐唔到錢

神秘力量可唔可以外借

睇返哥狗打水晶宮真係慳水慳力

屌 入錯post

到時真係dllmsosad

鏝係超哂班 成個球壇最有統治力既隊伍但絕對唔係乜野領先一兩粒9搓到完場
今場都差啲和撚埋

Andrew.Robertson ()

利區眾籌

對狼隊有暗湧

感覺如何

希望死車狗ban埋轉會窗

Coady幫幫手ok?

咦？其實講開又講，英超好似好耐冇試過咁緊湊爭冠軍爭到咁後都未分勝負。之前幾屆去到尾三四場其實都係講緊亞軍後上數字上嘅可能

可以消耗對方體力 而且對面既中場好廢 可以放心上

熱狗
曼狗

希望有一隊令到佢地失分 1分就夠

亨功水上飄

hi bb

鏝唔失分贏曬都冇用

睇佢之前對般茅同西咸
唯有希望熱狗迫佢地鬥攻
獌狗咁廢唔寄望d咩了
望般尼好過

希望 狼隊 紐卡素 早啲收工放暑假
下場 cardiff 要護級都難搞

統治力一定係巴塞
Messi dembele Suarez Coutinho rakiti
進攻火力完全cls

雙曼果年同分呀嘛

6點要起身
瞓唔著

我愛沙拿

勿認真
出面班人要屌 乜都屌得入

但佢根本無噴落人到
上半場班車瘋狂插水又唔提 無限放大一樣野

Chelsea have now failed to score in five Premier League away games in 2019; only Huddersfield have drawn more blanks on the road this year (6).

Fluffing their line again. ❌

真，入完兩球一味亂衝，係咁壓迫

📊 | Trent Alexander-Arnold vs Chelsea:

3 clearances
2 dribbles
3 tackles (most in the game)
2 interceptions
1 key pass
6 long balls
1 chance created

This boy 👏🔥

city 和一場都輸得失球

一晚爆3個po cls

都講緊七年前啦老友

1.氣氛好好
2.看波感覺好特別(坐upper anfield)

嗰下過人靚撚到

多得爆閘狗幫手

最理想就鏝對獌和波兩邊都失分

車仔球迷Racist話水貨bomber
官方仲要早兩日share真隊跣腳條片嚟串
屌你老母真係心都涼鳩埋

唯一一年同分爭冠咋，其實近年已經無咁緊湊

正如佐真奴一樣

舒服哂!

No defender has made more recoveries in a Premier League game this season than Trent Alexander-Arnold vs. Chelsea (16).

He's getting better every week. 💪

中哂波，世三一句都無嘈，班戇鳩係都要搵嘢講

請問沙拿個慶祝動作係咩意思？

對餘下其中3隊護級隊諗住輕鬆

惡夢開始了

完場世三仲笑笑口同沙拿吹水

做yoga

呢張應該贏roma果時

少林足球
我返嚟啦

Yes

題外話
有無人知車點解反安
幾勁wo

其實咩係搶口同爆閘

夠運先係大過一切，睇以往邊隊唔駛運?

除咗上年鏝

心鴻想再攻
其實2:0之後車仔後防散散地
明奴禁區頭射遠柱彈地都爭d 3:0

不過夏神真係一己之力拉返個場面返黎變駁搥
到左夏神中柱個下應該要收手拖返慢
高普反應已經好快,10分鐘左右就換左老母，結果都好成功

有冇人可以覺得班波成熟左好多
例如俾世三狂中出果段
基達有一下踩停左個波
跟住回後
就拖慢翻個節奏
跟住再有老母出黎妹妹下
就成功守到

後面兩個個樣

老四心懷安慰啦，終於拆車

如果係有心咁做就話
但逼得嚟前面完全冇組織
後防就大大個空位俾世三任跑

fd子嚟㗎嘛

新大師兄

Mohamed Salah completed four take-ons against Chelsea; as many as all other Liverpool players combined.

He gave Emerson a torrid afternoon. 😳

我不嬲智慧型力架

有可能要靠49000

keita做個手勢示意大家唔好急，慢做

由一個外援做

球員肯去學英文未

yeah!!

我都見到，諗返起由嗰一下開始，就好似成場波大局已定咁樣

又係要支持獌熱既時候

利記好耐未試過踢到最後幾場係輸哂都唔會冇歐聯
Touchwood

對上一球水貨禁區外入已經係呢球

文尼幫我翻譯

餘下靠哂你 klopp信你了

嗰下之後成隊波定返喺後防搓

Mo Salah: “I don’t think, I just feel - I wanted to hit it with power, I was a bit lucky the ball hit the net like that.”

Salah: “I am a yoga man!”

Salah: “Hendo did a great job and made it easier for me. He was part of the goal - we do some tactical work in training and it worked.”

Salah: “My favourite goal is still Everton at home, it was my first derby!”

Salah: “We know how to play for each other. Hendo is always emotional for the club - we are a good team and we have to just stay strong mentally. We just kept going and going, with a little bit of luck second half we scored two great goals.”

Salah: “I knew the result of Man City before the game.”

Salah: “If we win our next four games, I personally think we will win the league, but we need Manchester City to drop points.”

個下要有個人拖返慢節奏 定返軍心
再急住去一定失波

靠獌狗死得啦 班友折墮到同鏝含
加上根本差幾皮 轉頭只會死撐話唔想幫利

睇完上半場真係好驚

然後開始笑利贏唔到冠軍

佢地講到想贏就贏到咁

你見到成條後防包括vvd都亂咗，以快打快真係冇著數，60分鐘咋果時

謝隊表弟咁搶口

Liverpool’s record at Anfield in the Premier League since Virgil van Dijk’s debut for the club:

🔴 24 games
🔴 20 wins
🔴 4 draws
🔴 0 defeats

Goals: 68
Conceded: 13
Clean sheets: 15

One of the four walls... maybe even two. 🧱

3-6弟 都爭緊 歐聯都要博命掛

關咩事呀 佢li幾場死一場打鏝都要出盡奶力架啦
仲要上場打錘都要靠黑

星期二晚要撐白禮頓

入到波先算啦 隊垃圾廢到西咁

精神勝利法
贏就話自己勁
輸就話放水

我軒motm

屌你而家先上水

1001

d死獌狗死都要拎返渣沙 好肉酸

下場波圖難過

下個title 焚車坑鼠
thx

歐聯由佢啦
點過到巴塞

波圖快樂

8號位軒

獌狗下場點會贏到